突發 發夢見到好多人

我冇嘢講

岩岩訓醒， 尋日架on9

舊圖都po出嚟